[關囝又柒] PayMe 推出PayCode QR Code 過數

PayCode 即是您在 PayMe 的 QR 碼。您只需展示您的PayCode，或使用應用程式的內置掃描器、其他 QR 掃描器或手機內的相機掃描 PayCode ，便可進行收款或付款。

將來，當您需分付賬單或向朋友過數時，只需掃描、付款，便可完成支付程序！

您可在主頁選擇「付款」或「請求付款」，並點按「PayCode」圖標顯示PayCode，您可掃描或選擇已存取的PayCode，並輸入金額和授權付款便可。

PayCode 亦讓您更輕易地新增朋友 — 您無需再輸入電話號碼或經 WhatsApp 或手機短訊，傳送款項連結 (雖然您仍可這樣做！）。

您只需有收款人的PayCode，PayMe便可以自動把收款人新增為您的PayMe朋友。

條柒頭關不嬲搞串港瘋

唔明
成圍人入個電話號碼唔係快過逐個排隊scan QR code咩
平時食飯都會係Phone contact啦

又投共

明顯 係商業用

小商戶用唔錯呀，又唔洗俾電話號碼，又唔需要裝多部POS
客變相用信用卡俾但商戶唔洗俾交易手續費，雙贏

重溫關sir精彩發言

話你係支付寶打手你就係，就算你講明係唔撐支付寶都可以讀心知道你係明反暗撐

話人係支付寶打手但冇證據，就話有cap圖人地唔認都冇用

但自己開post話其他人五毛個陣全部都有cap圖

俾Genzo一句收皮，惱羞成怒

繼而講出金句，捉毛唔駛講logic

開post自稱準備一打二十，但第五頁之後就開始潛水，最後十頁更完全深潛

多處言論暴露佢對mobile payment零認識

關愛座hunter 對mobile payment 零認識就唔好出嚟柒啦

最經典既「用唔等於撐」理論，一路用一路屌就冇問題

見拗唔過人就改口話自己唔反qr code，自打嘴巴
[/quote]

想投共？ 仍左袋底未啊